分享下大家聖誕同女朋友會去邊

年年都無咩新意
連平時放假都係屋企多
又想過得特別啲

冇女呀冇女呀屌你

留名學野